[執相大師快入]用盡一切方法救義士

大家咁樣report唔係辦法 一齊p狗樣上去
混淆佢地 佢地post幾多我地post幾多
爭取到幾多時間都好

推

[極重要]救義士

文宣既戰爭開始！

push

CNN撚 Deepfake呢

咩嚟

@kfc巴打

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

#戰友建議

推呀

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

咁多位都要幫手推一推啊 比更多人睇到

推上去

推呀，呢排要一齊辛苦少少了

唔識p 相，幫推

幫手推我再整

Push

Push 求各位大神幫手

Push! 識photoshop 既幫幫手

電話就冇電，推

Pu

唔可以p太勁
我地一齊幫手po

Pish

可唔可以搵人post狗/藍絲素材

廣傳！藍絲揾仔谷想呃義士揾佢地

推呀 有無人有咩方案提出下？天方夜譚都唔介意 完全無頭緒呀屌你老母

IT人加油，一定要救返義士

唔該幫手spread 個post
盡p中

Pushhh

唔識既 美圖下 執下眼耳口鼻 最後唔知邊張係原圖

利申ps狗 但有冇人可以提供狗樣做素材

扔上tg！！！

推推推

btw
如果對方set左只用電視台/傳媒official photo
或者用時間劃分就冇用

會唔會太多p圖痕跡

現場有哂media backup好哂
除非你有方法搞
否則
小心因為咁而被狗入
不誠實使用電腦 (+屈9你其他)

p

奇招或可保露面義士

推推推

#36有

推撚爆佢

勁fright哥

唔敢改 會唔會有機會妨礙司法公正

佢地個telegram channel開放左公眾投稿，大家要將啲假相混入去

純buy time:
搵人報流料拖慢條admin做嘢可以嗎？

你而家落緊口供咩
唔會啊！
幫手啦！

Yee

推！

得對眼，認錯咗做某啲藍絲朋友唔出奇

利申 練習先p架咋

pish

二次創作

比位人入23條

Pushhhhhhhhhh

推，唔熟ps 可以試下玩

外國撚宜家咪做野好時機囉

如果張圖有曬電視台/記者logo就難搞啲 除非成段片改會唔會搵啲獨立一張張嘅改會好啲？

PUSH

有角 搞搞佢

改咗send俾邊個?

O5ok

不誠實使用電腦廢左啦，跟貼啲啦

唔太識photoshop
推

之前有新聞話用AI改圖 改到啲av女優好真
好驚俾人用我相做av女主角

（啲av 有人移花接木 明眼人一睇知！！！）

大家唔好做依啲咁嘅事！！！

//戰友：
有必要澄清，知道大家心急救義士，又試P圖又sd咸link
但係漁翁撒網，只會盞搞
著埋自己
可能會因為不誠實使用電腦被狗捉，順帶chok埋其他重要資料
現時被狗捉果個都係因為網上言論
唔好自亂陣腳，集中準備文宣/後續行動//

時間寶貴，有時間唔係咁用
比著你搞咁耐cap曬d圖，你會唔會淨係真係上網share下就算，實交比警方啦
係人地個直播到剪出黎，有齊credit，你p個ironman落去都冇用
一有搜查令記者就要交出黎

係喎屌 太趕睇唔到

唔係咁高調行動住
稍微plan下先
義士一定要救
唔想行叉踏錯

拋磚
一開始流d像真度好高既相俾藍絲
放10張8張入去

然後開始混入梁唯唯相 on9
mark好timing就一堆連登仔湧入去笑9藍絲

試下

ai 改圖

不誠實使用電腦罪 已廢

收手啦，大家唔好 P 相

做咩都有位俾人入㗎啦

千其唔好整唯唯

不誠實使用電腦廢左啦

有無素材

唔係想潑冷水，但第時個官睇video得唔得

push!

DeepFake 可以將片移花接木

唔L使各得入架，拎左你部電話再慢慢玩

製作成本大 好容易有瑕疵 同埋睇記者發佈嘅片做証，所以我覺得Photoshop對件事作用唔係太大

想提出討論下，集思廣益

[長文]眼淚的意義

咁又唔好咁講。。。。。大家都係想幫義士姐

[借借位]

街度咁多cam，影武者之術是否可以幫到隊友？

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

我都係講出個問題啫提出意見就話人哋一毛，咁不如你講曬囉諗住大家將見到咩就討論下，集思廣益

唔好鬧交啦 做自己覺到啱嘅就好

但係如果你咁諗嘅我地report都係冇用

要辨認相中人身份
會用到social media既相
咁我相信香港有好多玩facebook既人好似樣

唉，我都好頭痛，唔知點好

佢地話阿媽搵仔 關司法咩事？

冇錯
大家幫幫手
P得一張得一張
救得一個得一個

Tg link?

疑點利益歸於被告

幫推

堆

Pishhhh

正

有冇deepfake可以畀新手用？

幫推！！！

推！！

佢留言有提及香討有留底,可能要人去做野。

都話左唔好搞啲咁既野落

唔熟ps 的用依個試下faceswap mass la

Ps 擦走埋佢
但第一眼真係分唔到

Post呢到

暫時最佳做法
推！

唔知spread 邊到 改完放上嚟比大家傳開去
文宣加油！

除左樣，耳仔同頸個啲都可以執下！

有冇人可以幫手spread?唔知要點send

出黎選既最好布咁紅扮到咁紅, 最好熟讀毛語錄!有能力既就要搞埋立法會

辛苦哂深夜作戰既手足

有冇人識spread

之前咸片換明星樣D巴打應該可以幫到手

幫手推多次

其實我都唔識

岩岩發夢tg有人同我講有人cap義士D相上8ch

Push ah

劣改

衝入去做野

奇招或可保露臉面義士#2

唔好俾件病毒為禍人間

推
拯救義士人人有責